點解黑警係天橋開槍都覺得冇問題咁？

痴撚線，點解冇人理咁？

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

你老母生你出泥仲過份

Push

因為唔夠多人講啊

發生太多事

香港人又好有愛 好多人推食飯po

變得麻木左啦，陰公

因為已經麻木哂，屌都廢事

所以歐盟唔再賣催淚彈

block咗佢等佢哋自己圍爐啦